係車公替香港求左支韱

唔知正統解法

自己香港自己救

嘩

早晨
記得出門前 上 twitter retweet

入去rt + like + reply

（最新!!）Senator Rubio講議員被捕

Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

無用的
一百個人都求唔同既野出黎

十六簽．上簽
惡強無如惡者強，福者自是福人嘗；
人來纏害還自害，不怕傍人說短長。
解曰：諸事大吉．
斷曰：家宅不寧，忍耐．占病速痊．自身福大命大．出入小心．婚姻合．求財有． 訟莫興．謗勿愁．災莫怨．弱勝強．

我發現好多求簽po都係好簽黎

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

你無做馬架
我問家庭/姻緣/事業
得中/下/中

有無去簽韱？

多謝

推到有解韱

未有headphone開黎聽

惡強無如惡者強.---無論你有多條件‧強者越強惡者越惡‧
福者自是福人當.---有福的人‧自有福降臨‧ 來時擋不了‧未至又何須強求‧

你識唔識解

等解籤

樓主人應該唔錯，姻緣嘅嘢…如果遇到一個唔啱仲衰過無
祝你找到一個適合嘅人

總結：
「惡」強無如惡者強（第一個惡係厭惡）
有害人之心會害人終害己
唔算係上簽，問好多事都係中等
第一句意思係，惡人自有惡人磨
與其怕惡人不如唔好理佢，愈怕惡人佢就愈黎搞你
堅守自己方向就得，唔好退，愈退愈兇
唔好諗奇招閃避，要用正路去面對
只能順其自然，如果問出門官非都要小心

聽完十五分鐘，最重點就係要正面面對，唔好理惡人做乜，做好自己

尤其是車公不嬲都庇蔭香港人

簡單黎講 共產黨做越多越亂 自食其果

上簽